غوغل توقف إنتاج الحواسب المحمولة!
 أعلن ريك أوستريلو نائب رئيس شركة غوغل أن الشركة العملاقة ستوقف إنتاج الحواسب المحمولة وفي تصريح للصحفيين قال أوستريلو ليس لدى الشركة أي خطط في تطوير العمل على إنتاج تلك الحواسب في المستقبل وتلك الحواسب لن تباع في متاجر غوغل ورغم إيقاف إنتاج حواسب بيكسل إلا أننا سنحافظ على العلامة التجارية فتحت اسم بيكسل سنعمل على إصدار عدد من الهواتف الذكية في المستقبل كما سنقوم بتطوير نظام التشغيل وأضاف أوستريلو أحد العوامل التي دفعتنا إلى التخلي عن إنتاج تلك الحواسب هو سعرها المرتفع وعدم قدرتها على المنافسة في الأسواق العالمية فسعر حواسب وصل إلى دولار عام يذكر أن آخر جهازين حملا علامة بيكسل التجارية التي تنتجها غوغل كانا هاتفي بيكسل وبيكسل وزودت الشركة الهاتفين حينها بمعالجات وذاكرة داخلية و غيغابايت وذاكرة وصول عشوائي غيغابايت  لينتا روأسعد ضاهر